仲唔控告陳維安偽造文書

等佢無約滿金 / 退休金 / 長糧
殺雞儆猴

出咗律師信啦，冇睇新聞？